既然核彈都唔割 不如玩大d叫金正恩幫拖

佢都睇習近平唔順 到時候港 韓 美三國聯手

我就真係頂你唔順

此post已完

外交部讚賞北韓在香港問題發出正義聲音

咪玩啦金仔條水喉好明顯係習維尼啦你覺得可能咩

on9仔

連登又有神童,請善用不推文